[四季旺幸運年年]二月十九日沙田十場賽日討論區

我旺

純粹標題支持愛馬

lm

賭埋今個星期日，冇斬獲就收山

支持女朋友支持我旺

加油

BABY豬好多?

我旺

Newpolm

玩左2場 150 未過星期日都無得玩大注

ME2
跑馬地唔敢玩多
玩下冷腳算
咁樣反而仲贏多過沙田

沙田全熱q點玩

臨場手痕買左嫡佬小小

呢排都贏開，係今晚冇買奇撚怪同撳錯掣就輸，尤其後者真係耿耿於懷

上星期係韓國齋睇 睇完賽果
睇完自己都覺得冇咁凍

賭Lucky系列反底

新手lm

支持我旺

唉，帶唔到大家上正數
想潛

轉行睇馬算，得閒寫下分析
好撚難賭,星期6都係睇算，但係歡迎問馬

四季旺有無7倍

我旺我旺 無啦
所以今次唔洗買
應該唔夠氣

見依度D巴打 賭到要追數咁樣 真係

閉關

今次3個大倉咁惡
點夠佢地玩

無啦 星期日再輸又冇愛馬出黎真係不了

係
細細注玩閒錢咪算
見有彩池咪玩下孖T,3T當玩六合彩咁

Lm

福愛寶 福之寶
當家精選 翡翠劇院

巴基之星第一次跑1800

皇馬果場上盤定下盤好

唔買好

四季旺純粹感情飛
旺仔應該唔夠氣跑1800
今次我會買 全日賭一隻
去買真飛先
如果贏左有分頭 想似上次咁派下錢既
輸就不了

今日成績好好
條條飛綠字
入場特別旺

巴打係咪移民澳洲

今日叫做騎士大地WQ 執少少

呢個真

今日買姚幾隻執小小
2場出2隻都去冷 中哂

後尾幾場冇上
巴打應該都贏

而家諗番冇買呀妹精算w真係笨實
羊小小啦

有無人會賭星期六海外馬

不了

10蚊跟外國賠買都會玩下既

去旅行咋 唔係移民

賭就不了,但係會睇

聽日我會夾硬寫篇四季旺出嚟
大家笑下算

屌 我都以為你要移民 馬post 無左你唔慣

星期日齋睇不能買

我加陣都半退役啦 少上左嚟
想你地都多啲出聲同埋新人都係

諗起過兩日我又要寫真係
屌就黎寫到技窮啦

寫到霍利時散倉

諗起你啲文就好正

霍霍霍今年成績好

仲有個清算list

如果keep住寫霍利時真係散倉
要我次次賽馬日搵一場吹奏我都制

下次可以吹奏閃電王

簡單d就得, 參考鳩僧, 鐘意點講就點講, 太認真你就輸了

高人指點 就係好笑在有自己個人睇法

好快返啫

我當初都係學鳩僧個套
係唔想次次用同一個理由吹奏

我都冇買
R6 7冇買
其他場場中Q

鳩僧直情係鳩嗡, 但係好好笑

鳩嗡唔使次次用同一個理由既, 尤其係唔睇好既馬, 真係鳩UP 就得,

唔係就做唔到鳩UP 效果

永旺狗要清算

下次都係咁重磅都係等佢輸多場大敗先買

第3場：蘇兆輝策「喜得福」犯規，由本月22日起停賽兩個賽日及罰款7.5萬元
第8場：羅理雅策「海利多」犯規，被罰下月一日起停賽三個賽日及罰款10萬元

嘩！今次對啲鬼咁重手嘅

可能我有偏見，莫雷拉就最多嚴厲譴責

蔣嘉琦單野又係經典

清算左祈普敦先
兩次第5都係衰佢妹下妹下

唉 加陣少寫左 其實都會幾在意啲巴打
有時見佢地輸錢 可能輸自己出既馬 都有啲過意唔去
其實真係想寫 但又驚比人屌鳩講
所以我以前寫都會戴頭盔

爆撚曬廠

咁樣罰法 以後全世界都外疊衝

唔關事, 係計往績, 往績犯規次數越多, 刑罰亦一路加重,

初犯輕d, 再犯重d, 再再犯再再重d, 罰幾多錢亦係根據佢d既平均所得贏馬奬金計既, 即係搵得多d就罰多d, 搵得少d就罰少d,

如果要罰, 雷神 應該罰得最多錢, 當然係一樣根據犯規次數 由少至多加落去.

所以季初一定相對罰得輕D, 因為係嗰一季計, 一定係初犯.

想寫就寫, 想講睇法就講睇法

大家都應該知 邊個寫既野都係佢既個人睇法而巳, 子健如是, 方蛇如是, 鳩僧如是, 亞kit 也如是.

所以個個馬評人都唔同貼士就係咁解.

lolita 好似啱啱先停完成好多日, 依家又犯, 所以重手D.

其實多啲交流大家先有得討論深入啲，我都係個句，信唔信係自己決定，心裡面對個隻馬本身自己應該有個睇法。

原來同贏馬奬金有掛釣

手癢左好耐
我對上一次出好似兩三個星期前

加陣先知

我都以為係董事認為個嚴重性only

巴度可否不要走

其實最緊要寫得好睇, 吸引到人睇就得.

就好似講故台咁, D故多人睇/追一定係寫法吸引到人.

咁多人講沿途賽馬, 點解腎仔相對受歡迎 ?

咪又係同一場馬嚟.

正氣

但掉轉睇 比佢有成季contract 就未必場場砌盡了

好似係啱啱改咗唔知一季定兩季.

再下次又再重手D架喇.

短途唔洗買佢

炒飯成日去馬去到被罰...

好似係計平均一個賽馬日搵幾多, 罰錢用嚟代替罰賽馬日, 所以罰幾多錢人人唔同, 最平應該係巫顯柬.

巴度後上 kk就多數放頭先得 但近排有幾次快到

某啲仆街拉馬就冇事

巴度尋日兩場w中段走得好

「海利多」躍出時被向內斜跑的「傾心星」阻礙。
「奇妙星光」自外檔出閘後於早段在馬群之後切入。
首次趨近終點時，「海利多」及「閃電王」均在「小島怡情」內側緊迫競跑，「小島怡情」繼而向外移出以紓緩緊迫。「小島怡情」其後在沒有遮擋下走外疊直至接近五百米處，在直路上墮退。
趨近千三米處時，「英明神駒」在「幸福一生」與向內斜跑的「情趣」之間緊迫競跑。在此宗事件中，「英明神駒」碰撞「幸福一生」的後軀。
接近千一米處時，「英明神駒」在靠近「閃電王」的後蹄處於窘境之際昂首。
「原居盟友」自六百米處起急促墮退，包尾大敗而回。賽後獸醫立即檢查「原居盟友」，發現該駒心律不正常。「原居盟友」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。
羅理雅（「海利多」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在跑過四百米處時，他容許坐騎在尚未帶離「小島怡情」時向外斜跑，導致該駒勒避及失去應有的跑線。跟隨「小島怡情」的「精算博奕」因而受阻礙。「小島怡情」勒避時向外斜跑，導致「情趣」被帶出更外疊。小組判罰羅理雅由三月一日星期三開始停賽，直至三月九日星期四才可再次出賽（三個香港賽馬日）。此外，羅理雅被罰款十萬元。
賽後，楊明綸（「幸福一生」）告知小組，其馬鞭在趨近及跑過二百米處時在一段途程上纏著韁繩，不利他全力催策坐騎。小組觀看賽事影片，證實楊明綸所言。
小組就史卓豐策騎「雄心速龍」的方式展開研訊。聽取了史卓豐的證供後，小組押後研訊至另訂日期進行，屆時將進一步聽取史卓豐的證供，並聽取是日不在現場的該駒的練馬師高伯新的證供。
賽後獸醫立即檢查「小島怡情」及「雄心速龍」，並無發現任何明顯異常之處。
「精算博奕」、「英明神駒」及「海利多」均須接受抽樣檢驗。

史卓豐拜拜，釘佢老尾啦

你旺我旺四季旺

上個星期六開始戒左賭 睇住尋晚d賽果我真係慶幸已經戒左賭 巴度繼續熱倒冷去 賤人輝又鳩騎我隻龍城勇將

有道理

尾場好慘 誤信拉叔

屌你老母奠雷垃，騎我隻歌神

旺仔 頂多鋪得唔得

呢排少賭為妙

尾場又係谷草劇本 邊隻變奏先就贏得咁制

當家精選都要比拉騎了

馬膽王加三寶尾關
我告解，買左雷垃

我見到你馬強王出呢隻
呢隻望落好似有根據 其實搏左勁多鋪先開糊

唔係以為自己拍得住莫雅啊

神父，我有罪

會唔會真係用盡阿當

我曾經試過 真係會奶野
華恩庭wp

都似啦講真 一季去盡
贏完我 仲要拉囝 親試我大閘
果課我跑第4 但我係全組最低分馬黎 強組試閘
13檔 A欄 走2-3 疊 大外一氣應該係我呢場最好選擇
求下你唔好跟前 初1400 跟前 好傷

雄心速龍個騎師比人問 發生咩事 無睇個場

英姿茂盛都十七蚊依隻有幾多

睇翻直鏡， 應該罰得， 我就實罰

促意唔望空 兼 求其騎， 未盡全力， 睇落仲嚴重過鄭雨滇嗰隻 星光勇將

雄心速龍騎師係 史卓豐

再睇多次， 唔係求其騎， 係接近唔推騎兼想勒

結論： 我就罰硬佢

痴線 睇返佢真係有心跟住人地個尾唔望空
好難唔重罰

十三蚊啦

澳洲騎師邊會俾人罰

明明可以望空

專登走入去搵馬遮

我買罰硬

搵馬遮仲要唔騎

星期日 又出 安荃 同 辣得很

都咪話唔假
佢最後有咩著數呀

咁鄭雨滇同泥水榮嗰Ｄ最後又有咩著數呀 ？

你同我就梗係唔知啦

驃叔名句：
贏馬贏錢就天公地道，輸馬贏錢就天理不容

驃叔金句[編輯]
《賽馬篇》

我係董驃你唔係，我講馬，你一定要聽。

唔賭會病，大賭無命，惟有賭細啲吊住條命。

無料的人，無人扶得起。有料的人，無人「禁」得低。

馬重未必係肥，馬輕未必係瘦，肥瘦輕重根本係四件事。

出閘一支箭, 轉彎似把扇, 返來睇唔見。

賭馬屬於偏門，偏門又使乜講道理。

馬房贏馬贏錢天公地道，輸馬贏錢就天理不容。

買馬唔好信練馬師，信緣份兩個字。

做馬評家，就要負責教育馬迷什麼是賽馬，更要為馬迷講句公道說話。

馬房贏馬贏錢天公地道，輸馬贏錢就天理不容。

重有冇

驃叔

交一友要千言萬語，失一友只三言兩語。

「中國人無賭不聚，聚得埋先有嘢傾」

我年今次都幾好啊

尾場都幾多古怪嘢
精算博奕其實唔係冇
係畀人check住
原居盟友急墮後好似影響到
跟住海利多又好似阻到佢
隻馬唔係冇

利申 長期吹奏精算系

「賭馬搏乜都好，千祈唔好搏走佬，否則一搏實搏到！」

尾場既臨場變化太大
速龍唔係冇 佢唔去
盟友急退 後面馬要避佢
海利多冇位 又搶左人地條跑線
變左得利既係一早搶前左既巴度

海利多做咩俾人罰

「君悅灣」在衝線時嚴重失去平衡及大力觸碰內欄，導致杜利萊右腳受傷，收停後須從「君悅灣」下馬。「君悅灣」其後返回解鞍處，而杜利萊則接受治療。小組引用賽事規例第112(5)條賦予的權力，在杜利萊毋須進行覆磅下，宣佈覆磅完畢，並確定評判員宣佈的名次，以免對宣佈覆磅完畢造成不合理的延誤，因為小組認為沒有跡象顯示「君悅灣」沿途的負重低於正確的負磅。

原來揩攔

羅理雅（「海利多」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在跑過四百米處時，他容許坐騎在尚未帶離「小島怡情」時向外斜跑，導致該駒勒避及失去應有的跑線。跟隨「小島怡情」的「精算博奕」因而受阻礙。「小島怡情」勒避時向外斜跑，導致「情趣」被帶出更外疊。

２０１６年１２月４日 賽馬新聞

當競賽小組冇到？羅理雅又衰咗 刑期一再加長！

14,269
建立時間 (HKT): 1204 20:35
羅理雅
適中字型
較大字型
羅理雅

（按：羅理雅早前連番犯規，本月7日起須停賽10次賽事。這天他再違規，第8場不小心策騎「步步領先」，被罰停賽兩個香港賽馬日及罰款六萬元。連同之前罰則，他於周三（7日）起共要停賽12個賽日，直到下月22日星期日才可於本港賽事復出。）

今次三日+10萬

印像中 亞妹都罰過好多次

羅理雅 - 不小心策騎 (7/12 - 27/12)及不小心策騎 (28/12 - 4/1)及不小心策騎 (5/1 - 11/1)及不小心策騎 (12/1 - 18/1) 被罰由 07/12/2016 開始停賽, 可於 19/01/2017 恢復策騎出賽。

賽後你點睇-蔣嘉琦承認一項不小心策騎被罰款七萬元詳情(10/7/2016第1場)

罰款七萬以代替兩日停賽

賽後你點睇-巴度承認一項不小心策騎被罰停賽詳情(11/01/2017第1場)

原來羅理雅今季連埋今次巳經次係 第六次不小心策騎

花月流星

隻馬拉住唔騎都自己上
呢隻真係冇得解畫啦掛

呂卓賢當年係咪因為太多停賽無得續牌？

尋晚條三寶
原居盟友

琴日豬左500

阿妹騎精算好波
四平八穩 快樂生活 四季旺
喜蓮彩星用達少想冷食？

今次睇蒙古王開票幾賠

放心實有得分

應該唔會熱但一定冇咁好分

再追 十三少

大渣都姓莫呀

蘇銘倫定外疊蘇 大家都係姓蘇

星期日同柏寶共存亡

冷靜啲呀 清
唔好同騎師共存亡 真係會亡

腎仔評柏寶

嘩 柏寶黎架

星期日唔買我 唔好賭個場

太陽hehe

等睇佳龍狗又屌打

上次比我旺ko完
今次想點

呢隻就梗係要
其他再諗諗

上場唔擺前走 擺明唔去

旺旺1800 不了

大家支唔支持 福之寶 輕磅104 贏得

蝦蝦巴巴追啊

諗住佳龍駒 + 美麗傳承
有冇心水加邊隻砌條單T

經典盃例爆
上年唔計

邊年先計

爆個年先計

馬會這天（16日）下午公佈有三駒同時退役，計為「野外桃源」（徐雨石馬房）、「陽明囍囍」（告達理馬房）及「帝國之星」（賀賢馬房）。

野外桃源 無得再睇你係五班妹下妹下 今季始終贏唔到

屌有聲

酷男

最驫 好似唔錯

跑幾次都近 加陣轉去跑泥

精彩鬥士 慘呀

經典盃要我威

轉播賽開新post定呢度傾

開新啦

終於搞埋個isp可以入黎 唔洗做cdrom 新手留名

迷潘

巴打平日多啲出聲啦
不過都係通常live先多人

泥王石囝 顯靈好嗎

垃圾潘。。

其實千八我強項 無得玩

迷妹

臭肉便！

魅力知己 總統之光
仁kit貼中

唔準咁話神潘

求你星期日唔好拉我

馬會本利還係呢舖

拉啦

大賽+美麗系去馬是常識啦

落地獄啦垃圾潘

咁多人仇潘

佢去馬時幾好丁
拉馬時 不了

寧願輸錢都唔買垃圾潘

我覺得買潘都好過買廢達屎卓瘋 睇到眼火爆

潘啲大熱

冷就更加無

柏寶先唔想買 買我好過

比起仇拉，潘呢啲真係濕濕碎

潘同雷真係好垃圾
成日要炒飯就炒唔熟
都係迷kei最好

達羅素用布文，估唔到會走黎騎呢隻

潘我保持住又愛又恨既心態
炒飯真係買W不了 P可以經常考慮
阿妹

有冇人買早我精算率然先
雖然我都搭左嫡愛寶號..

叫左人買

中Q
著錯衫冇頭馬拉

但嫡愛寶搞到我重傷 星期日抖抖先

唔幫襯我旺

精算系同你有咩關係

朋友

利申 沙田冇寵物

幾時再飛

下個禮拜可能

旺都係心水之一 仲有標題加成

差小小中埋連贏

頓是我的信仰

巴度告別戰 以後仲點買冷馬

蘋 果 頭 條 ： 達 羅 素 勝 後 換 配 備 被 查

蔡 約 翰 申 請 替 出 戰 經 典 盃 的 「 達 羅 素 」 除 去 環 形 壓 舌 口 銜 鐵 ， 並 加 配 防 斜 跑 口 銜 鐵 ， 此 駒 今 仗 聘 布 文 來 港 策 騎 。 受 薪 董 事 小 組 就 此 駒 換 配 備 向 蔡 約 翰 及 上 仗 策 騎 贏 馬 的 莫 雷 拉 查 詢 。

莫 雷 拉 解 釋 謂 ， 「 達 羅 素 」 於 近 兩 仗 內 閃 及 全 程 難 以 策 騎 ， 他 兩 次 均 有 向 蔡 約 翰 報 告 此 事 。 蔡 約 翰 表 示 ， 聽 取 莫 雷 拉 意 見 ， 並 於 2 月 1 0 日 的 試 閘 中 替 此 駒 佩 戴 防 斜 跑 口 銜 鐵 ， 他 認 為 更 改 此 項 配 備 將 有 助 改 善 此 駒 在 陣 上 的 走 勢 。

【 毛 色 揭 秘 】 全 港 咁 多 賽 駒 一 隻 白 馬 都 冇 ？

白 色 一 直 係 尊 貴 、 純 潔 嘅 代 名 詞 ， 俗 語 話 一 白 遮 三 醜 ， 唔 少 人 畢 生 追 求 美 白 。

喺 賽 馬 世 界 ， 亦 有 人 特 別 鍾 意 白 色 賽 駒 ， 貪 佢 哋 夠 罕 有 ， 可 惜 香 港 就 無 緣 睇 到 真 正 的 白 馬 。 主 因 香 港 馬 匹 毛 色 ， 主 流 為 四 種 ， 包 括 栗 色 、 棕 色 、 棗 色 及 灰 色 。

唔 少 人 會 混 淆 灰 馬 同 白 馬 ， 喺 香 港 睇 落 似 係 白 馬 嘅 賽 駒 ， 全 部 出 世 紙 紀 錄 其 實 係 灰 馬 。 但 呢 啲 灰 色 賽 駒 ， 會 因 為 年 老 ， 毛 色 漸 漸 變 白 。

好 似 兩 屆 香 港 盃 冠 軍 「 加 州 萬 里 」 ， 啱 啱 來 港 時 毛 色 係 灰 灰 哋 ， 到 臨 近 退 役 已 成 身 白 晒 ； 但 佢 真 正 身 份 仍 係 灰 馬 。

咁 點 先 係 白 馬 呢 ？ 有 些 書 籍 指 分 別 在 眼 睛 ， 眼 睛 顏 色 較 黑 便 是 叫 灰 馬 ， 眼 睛 粉 粉 哋 先 叫 白 馬 ， 而 白 馬 喺 外 國 先 有 。

不 過 ， 明 明 馬 匹 毛 色 以 深 色 為 主 ， 點 解 有 白 色 馬 出 現 呢 ？ 原 因 馬 毛 好 似 人 類 毛 髮 咁 ， 按 照 本 身 基 因 決 定 。 白 馬 擁 有 一 種 特 別 基 因 ， 能 夠 稀 釋 毛 色 。

不 過 在 賽 馬 其 實 世 界 好 簡 單 ， 無 論 乜 顏 色 都 好 ， 只 要 贏 到 大 賽 同 獎 金 ， 自 然 就 係 一 匹 優 秀 馬 匹 。

蘋 果 頭 條 ： 經 典 數 據 不 利 佳 龍 駒
美 麗 傳 承 可 反 勝
【 本 報 訊 】 周 日 第 八 場 四 歲 馬 系 列 次 關 1 8 0 0 米 香 港 經 典 盃 ， 大 熱 必 落 在 首 關 經 典 一 哩 盟 主 摩 廄 「 佳 龍 駒 」 身 上 ， 但 此 盃 近 屆 大 熱 例 輸 ， 而 此 駒 連 同 外 地 賽 績 最 長 止 於 1 6 0 0 米 ， 相 反 廄 侶 「 美 麗 傳 承 」 在 外 地 已 證 明 有 長 途 級 際 賽 能 力 ， 有 條 件 反 先 。 記 者 ： 陳 嘉 甜

近 屆 香 港 經 典 盃 中 ， 「 酷 男 」 、 「 魅 力 知 己 」 、 「 續 領 風 騷 」 、 「 至 勇 威 龍 」 及 「 首 飾 奇 寶 」 等 冷 門 馬 均 可 成 功 突 圍 。 而 大 熱 門 紛 紛 中 伏 ， 近 十 屆 大 熱 只 有 東 廄 「 俊 歡 騰 」 可 順 利 取 勝 ， 且 已 是 九 年 前 的 事 ， 強 如 馬 王 「 步 步 友 」 都 只 能 屈 居 第 二 。

潘 頓 ： 具 跑 級 際 賽 長 力
今 屆 擂 台 躉 是 「 佳 龍 駒 」 ， 平 磅 作 賽 ， 賺 分 最 多 ， 而 且 今 季 只 跑 了 兩 仗 ， 體 力 上 確 佔 到 優 勢 ， 不 過 ， 每 一 匹 馬 一 生 只 得 一 次 贏 香 港 打 吡 ， 所 以 練 馬 師 在 部 署 上 要 校 啱 時 間 ， 將 馬 匹 狀 態 到 出 戰 打 吡 時 推 至 最 高 峰 ， 上 屆 經 典 盃 大 摩 的 「 明 月 千 里 」 被 捧 成 大 熱 跑 第 二 ， 到 終 極 目 標 打 吡 順 利 取 勝 ， 所 以 今 屆 廄 侶 「 佳 龍 駒 」 會 否 留 力 打 吡 ， 甚 至 由 其 他 未 交 代 廄 侶 先 行 一 步 ， 只 有 大 摩 最 清 楚 。
香 港 經 典 盃 跑 1 8 0 0 米 ， 同 1 6 0 0 米 經 典 一 哩 不 同 ， 而 「 佳 龍 駒 」 父 母 均 最 長 贏 馬 路 程 止 於 1 6 0 0 米 ， 相 反 ， 廄 侶 「 美 麗 傳 承 」 一 如 前 屆 盟 主 「 酷 男 」 ， 乃 少 數 在 外 地 有 大 長 途 級 際 賽 賽 績 支 持 的 賽 駒 ， 「 酷 男 」 是 2 5 0 0 米 維 多 利 亞 打 吡 季 軍 及 2 0 0 0 米 玫 瑰 崗 堅 尼 亞 軍 ， 「 美 麗 傳 承 」 同 樣 曾 在 玫 瑰 崗 堅 尼 跑 入 亞 軍 ， 且 在 2 4 0 0 米 寶 馬 錦 標 中 ， 以 三 歲 馬 身 份 力 拼 一 批 年 長 馬 跑 入 接 近 的 殿 軍 ， 長 力 及 級 數 最 有 根 據 。 潘 頓 說 ： 「 看 過 各 駒 操 練 的 表 現 ， 看 來 今 仗 各 駒 都 難 以 匹 敵 『 佳 龍 駒 』 。 不 過 ， 我 對 『 美 麗 傳 承 』 仍 抱 有 期 望 ， 此 駒 狀 態 甚 佳 ， 雖 然 牠 看 來 不 似 一 匹 中 長 途 馬 ， 但 牠 着 實 具 備 長 力 。 」

勝 得 威 似 1 3 年 盟 主 魅 力 知 己
除 「 美 麗 傳 承 」 有 長 力 外 ， 上 仗 在 經 典 一 哩 跑 第 四 的 東 廐 「 勝 得 威 」 亦 是 今 場 黑 馬 ， 雖 然 此 駒 在 港 及 澳 洲 賽 績 最 長 只 贏 1 5 5 0 米 ， 但 母 系 曾 勝 2 0 0 0 米 ， 情 況 一 如 1 3 年 盟 主 「 魅 力 知 己 」 ， 後 駒 當 年 在 港 及 外 地 都 未 跑 過 1 6 0 0 米 以 上 ， 惟 血 統 有 長 力 ， 其 母 曾 贏 2 0 0 0 和 2 1 0 0 米 ， 結 果 爆 出 9 9 倍 大 冷

馬 國 風 騷 ： 計 數 佳 龍 駒 又 過 關

第 八 場 1 8 0 0 米 的 經 典 盃 ， 是 四 歲 馬 系 列 的 次 關 。 頭 關 經 典 一 哩 的 三 甲 「 佳 龍 駒 」 、 「 四 季 旺 」 和 「 美 麗 傳 承 」 都 在 陣 上 ， 再 較 雌 雄 。 1 3 匹 參 戰 馬 ， 大 摩 、 蔡 約 翰 和 告 東 尼 各 出 四 駒 ， 沈 集 成 則 單 以 一 匹 「 四 季 旺 」 挑 戰 三 大 馬 房 。

全 場 最 高 分 的 三 匹 馬 都 出 自 大 摩 ， 計 為 1 1 4 分 的 「 佳 龍 駒 」 、 1 0 0 分 的 「 美 麗 傳 承 」 、 9 8 分 的 「 鷹 雄 」 。 尚 有 一 匹 是 8 7 分 的 「 明 月 青 天 」 ； 這 四 匹 馬 的 平 均 評 9 9 . 9 9 分 。

其 次 是 告 東 尼 ， 四 匹 參 賽 馬 是 9 4 分 的 「 巴 基 之 星 」 和 「 勝 得 威 」 、 9 3 分 的 「 加 州 議 長 」 、 8 7 分 的 「 勁 哥 兒 」 ； 平 均 評 9 2 分 。 蔡 神 仙 則 出 9 4 分 的 「 西 方 快 車 」 、 9 1 分 的 「 劍 斷 浪 」 、 9 0 分 的 「 達 羅 素 」 、 8 3 分 的 「 哈 蝦 巴 爸 」 ； 平 均 評 8 9 . 5 分 。 單 線 的 沈 廐 「 四 季 旺 」 9 3 分 ， 在 平 均 之 上 。

過 去 有 兩 駒 連 勝 四 歲 馬 系 列 頭 兩 關 ， 一 是 2 0 0 7 年 「 俊 歡 騰 」 ， 另 一 是 去 年 「 首 飾 太 陽 」 。 今 屆 「 佳 龍 駒 」 的 評 分 零 零 舍 舍 高 出 頗 多 。

民 謠 亦 有 道 ：
佳 龍 駒 ， 佳 龍 駒 。 當 埋 底 褲 唔 怕 追 !
經 典 盃 ， 經 典 盃 。 探 囊 取 物 即 奪 魁 !
摩 家 軍 ， 摩 家 軍 。 Ｗ Ｐ Ｑ Ｔ 又 擸 勻 !

蘋 果 頭 條 ： 明 月 青 天 史 科 菲 重 逢

蔡 廄 「 達 羅 素 」 用 布 文 ； 摩 廄 「 明 月 青 天 」 配 史 科 菲 及 「 鷹 雄 」 續 交 貝 湯 美 ， 前 駒 人 馬 從 未 合 作 ， 而 「 明 月 青 天 」 人 馬 今 戰 異 地 重 逢 。

「 鷹 雄 」 及 「 明 月 青 天 」 分 別 為 去 年 2 4 0 0 米 昆 士 蘭 打 吡 冠 軍 及 亞 軍 ， 前 駒 當 時 由 貝 湯 美 騎 ， 而 人 馬 上 仗 在 經 典 一 哩 跑 第 六 ； 至 於 「 明 月 青 天 」 來 港 前 由 史 科 菲 贏 過 草 地 2 0 0 0 米 ， 人 馬 合 作 一 戰 即 勝 。

大 摩 說 ： 「 『 明 月 青 天 』 用 史 科 菲 ， 不 是 我 的 主 意 ， 而 是 弟 弟 摩 加 利 建 議 ， 我 曾 建 議 馬 主 讓 此 馬 報 爭 同 日 另 一 場 沙 田 2 0 0 0 米 ， 對 手 沒 有 香 港 經 典 盃 強 ， 較 易 爭 分 入 選 打 吡 。 至 於 『 美 麗 傳 承 』 今 仗 有 機 會 跑 得 更 接 近 ， 但 從 『 佳 龍 駒 』 晨 課 表 現 來 看 ， 我 認 為 牠 應 可 勝 出 。 莫 雷 拉 說 他 於 收 操 後 下 馬 時 ， 馬 兒 就 像 一 輛 平 衡 完 美 的 單 車 。 」

由 心 出 發 ： 巴 度 送 行 踏 金 錢 路

剛 戰 谷 草 夜 戰 ， 法 籍 巴 度 起 孖 ， 此 位 阿 加 汗 副 帥 表 現 厲 害 ， 特 別 是 在 一 哩 或 以 上 賽 事 中 掌 握 步 速 形 勢 別 具 心 得 ， 利 用 中 段 發 力 變 奏 時 有 佳 作 。 巴 度 完 成 周 日 賽 事 便 暫 別 香 港 馬 迷 ， 第 三 場 四 班 1 4 0 0 米 的 「 金 錢 路 」 極 有 機 會 成 為 他 的 送 行 馬 。

「 金 錢 路 」 前 仗 於 谷 草 一 哩 ， 全 程 縱 受 「 盈 豐 駿 駒 」 壓 迫 ， 但 最 後 也 能 氣 走 對 手 放 到 爆 冷 ， 反 映 馬 兒 只 要 把 握 到 形 勢 ， 仍 有 力 發 揮 所 長 。 翌 仗 爭 國 騎 師 錦 標 賽 ， 在 施 幕 齡 胯 下 發 揮 欠 理 想 ， 步 速 偏 快 時 仍 加 速 與 前 領 馬 鬥 放 ， 最 後 潰 敗 。 「 金 錢 路 」 休 戰 兩 個 多 月 ， 埋 門 由 巴 度 親 試 大 閘 ， 蝕 位 下 馬 兒 仍 能 交 出 理 想 衝 刺 ， 小 休 體 力 已 養 回 ， 而 且 該 組 試 閘 對 手 「 金 滿 載 」 、 「 華 麗 再 現 」 等 ， 近 仗 均 上 名 及 取 勝 。 「 金 錢 路 」 在 港 六 勝 ， 有 五 仗 贏 田 草 1 4 0 0 米 ， 今 戰 對 手 大 多 近 績 一 般 ， 表 現 稍 好 乃 強 配 莫 雷 拉 的 「 福 愛 寶 」 及 質 新 份 子 「 天 意 」 ， 但 「 福 愛 寶 」 今 仗 排 大 外 檔 且 負 重 榜 ， 而 「 天 意 」 初 跑 田 草 即 出 戰 1 4 0 0 米 ， 路 程 經 驗 欠 奉 ， 反 觀 「 金 錢 路 」 路 合 且 跑 法 彈 性 更 值 博 。

布文騎阿蔡馬感覺好新鮮

未必賭 留名先

嫡愛佬輸得好慘

新手留名
我最關注係巴基賠率

巴度星期3食撚飽啦

垃圾馬

現年四十八歲來自澳洲的麥菲文(Michael Freedman)發給新練馬師牌照，本港下季將暫時回復23個馬房。

又澳洲佬
戒賭啦

澳洲幫有錢齊齊搵

3月26有新十磅仔

之前踢走咗係邊兩個 ?

開工吹奏下先

R8 四季旺

超級感情飛，上一次比唔少巴打話蝕分跑，又話級數唔夠。我聽到真係好撚心痛，最終自己頁頁吹奏同埋參與左唔少。
我旺上次初出1600，直路搵位都有少少意外，最終250望空砌兩野都自己上，馬鬥心好。有興趣既巴打睇返餘勢，旺仔過終點唔係即刻停，所以我有條件相信1800應該得掛，不過血統真係無長力。
呢啲四歲系列，銳氣都好重要。旺仔可能已經見底，不過隻馬好銳下，買四連環四重彩咪拖下。
相信大摩頭幾隻開始郁手，告仔都有隻自己幾鍾意。希望我旺有獎金名次比我打下飛機啦。

我旺你旺四季旺

好人好者點會迷潘迷拉

利申 迷貝

上季首飾大腸都mount到

我猢同光頭孫

唔係聽聞好勁咩

不過都係比嘉琦bb屌打

巫顯東外地都勁，但係嚟到香港就食晒屎

減10後上王

留個名跟進下先

望就咁望 頂得住個第4都好

阿東後上成日第2

走兩個鬼, 換一個鬼一個本地,

逐漸本地化,

local 邊個機會大 ?

仲衰過呂卓腎

韋達啦

韋達 擋唔擋local 呀 ?

緊係我啦

支持韋達開倉 親操教馬

小妹會嬋聯本地第一騎師

local 應該係指馬會自家陪訓出嚟嗰d

余詠詩 將來做到練馬師機會最大,

因為逐漸本地化, 本地位慢慢會多D,

佢又係馬會出身, 又係女副練 (係咪暫時唯一女副練 ? )

勝得威

余詠詩應該會接大夫個位

羅富全好似等左好多年
丁冠豪就係真係細細個聽過個名

如果潘明輝跟霍利時
我即刻同比卡超一齊針

唔好害人

可以搞到個徒弟想轉師傅既都唔荒係好師傅

含沙射影

巴打頭場 踏雪名駒 紅旗飛將有咩睇法

講緊霍利時啦
徐君禮當年係搞到佢自己想走
唔長進好似係狗會自己出手

跟告東尼就好
學到野

唔長進都跟緊告仔
不過好似當左做騎馬人咁款

如果夠人，我諗好快攪到佢
雨甜個牌99%無咗

妹下妹下 呢啲場次不賭便是羊

頭場不嬲唔賭 睇形勢算
不過我唔睇好呢兩隻

新練馬師成個沙維咁

唔知雨甜會唔會俾狗會告埋
不過就佢釘牌 引伸系都應該關照佢

馬 圈 八 一 八 ： 霍 利 時 徐 君 禮 脫 離 師 徒 關 係

馬 圈 騎 練 離 離 合 合 司 空 見 慣 ， 最 新 鮮 熱 辣 係 David 霍 利 時 同 徐 君 禮 脫 離 師 徒 關 係 。 噚 朝 高 明 見 到 David ， 成 面 鬚 根 ， 同 平 時 青 靚 白 淨 大 異 ， 原 來 佢 正 為 同 徐 君 禮 分 手 一 事 煩 惱 。

David 話 徐 君 禮 係 可 造 之 材 ， 不 過 自 從 獲 告 仔 重 用 後 ， 個 心 就 向 告 東 尼 邊 ， 佢 話 徐 君 禮 覺 得 告 仔 先 至 係 冠 軍 級 人 馬 ， 希 望 轉 拜 告 仔 為 師 。 據 高 明 打 探 所 知 ， 今 次 David 同 徐 君 禮 決 裂 ， 一 來 徐 君 禮 成 日 下 晝 唔 肯 返 時 報 到 ， 二 來 導 火 線 係 上 周 六 徐 君 禮 騎 隻 「 非 我 莫 屬 」 失 去 平 衡 ， 片 出 片 入 ， 撞 向 侶 「 勁 好 」 ， 令 「 勁 好 」 受 傷 ， 呢 件 事 令 David 好 唔 開 心 。 David 唔 想 阻 住 地 球 轉 ， 所 以 申 請 同 徐 君 禮 解 約 。

David 表 示 短 期 內 唔 會 再 收 見 習 生 ， 佢 與 高 雅 志 取 得 共 識 ， 未 來 將 加 強 合 作 ， 聽 晚 兩 人 憑 「 愛 好 」 、 「 駿 冠 」 同 「 好 爽 」 合 作 ， 唔 知 能 唔 能 夠 擦 出 火 花 。 至 於 徐 君 禮 噚 朝 冇 到 場 操 馬 ， 告 仔 同 高 明 講 ， 的 確 好 想 收 徐 君 禮 為 徒 ， 仲 話 自 己 曾 係 冠 軍 級 騎 師 ， 一 定 可 幫 徐 君 禮 提 升 騎 功 ， 不 過 徐 君 禮 去 向 最 終 要 由 馬 會 決 定 。 告 仔 又 爆 料 ， 原 來 有 位 澳 洲 練 馬 師 對 徐 君 禮 虎 視 眈 眈 ， 所 以 告 仔 並 非 十 拿 九 穩 。

講 開 呢 件 事 ， 苗 禮 德 就 牙 擦 擦 ， 話 自 己 一 定 唔 會 好 似 David 咁 ， 同 徒 弟 鬧 不 快 ， 老 苗 話 徒 弟 楊 棠 不 但 誠 實 ， 仲 依 足 策 騎 指 示 ， 交 足 功 課 ， 聽 晚 由 棠 仔 策 騎 「 多 多 昇 」 狀 態 好 弗 ， 排 2 檔 求 仁 得 仁 ， 兩 師 徒 可 合 作 贏 馬 齊 齊 開 心 喎 。

渣ga

徐君禮 楊啓棠 而家去咗邊, 做緊咩 ?

徐君禮 - 新西蘭騎馬
楊啟棠 - 大摩騎馬人

快啲星期日

馬會連堅離地都批

計成堆副練既CV, 羅富全真係贏晒, 兩個冠軍練馬師摩, 蔡都做過
丁冠豪同余詠詩計資歷未到佢地
要數洪國興同何敬森都要先過佢兩個

潘明輝勁多澳洲fans

poontrain真係好好j
想買poontrain頂帽

收到風係羅XX升正

澳洲馬買哂早飛，賭唔到即場

尾場有隻海外熱門有17倍

又係羅xx，上次都係
臨門一腳，容天棚爆啊

CV咁靚 點都到佢啦掛

如果佢上埋場，澳洲幫會更坐大
蔡,容,羅都玩死你
入坑未深個啲快走

洗濕左個頭 邊有得返轉頭
賽馬好邪惡

馬會公佈周日(19日)第九場二班1400米，1號馬沈集成馬房「幸運年年」因左前腿不良於行已退出競賽，後備馬姚本輝馬房「小龍兒」補上排6檔，由黎海榮策騎。

屌奶星 連吹奏嘅機會都冇埋

係咪得我同你玩
海外馬都開到熱死咁

仲有我旺

我都有玩 大家一齊交流

諗住跟燈賭 啡燈影都無

上海外網睇賠率
唔識海外馬係咁
買的好分既
的ON9啊叔淨係識買自己鍾意既騎師

我都係睇海外倍率賠炸，刨績終於隔一隔

係 一黎唔知之前係跑咩比賽
隻3幾有分頭
外國次熱緊

個女騎師好似幾正

知唔知邊度可以睇海外賠率??

bet 365，sportbet

最方便咪BET365

Thanks

大內密探海外10倍

有布文就熱到仆街
唔知係馬會開售咁熱定係的ON9自己打落去

最正係香港騎師過去跑，點都10倍樓下

加錢英文叫kaching

1 3 11

同我一樣飛左隻2

忐忑

有錢收錢收好啊

要柒幾多次

11倍落到8.4，條pq

連登馬膽王挑戰賽 第四季報名區 (3月6日 開始)

海外馬 10蚊試下運

1 7

隻5幾靚

要多隻5 annus mirabilis

1重磅外檔
同埋主持話2000跑太短

我要5 7 13

季初熱身，我覺得短啲都無所謂

咁又係
而且又好分

跑跑下冇信號

跑咩？
？ 7 5

9 7 5 3

拎左5 膽拖9 7

咁好天都中閃電

幾大馬王都有去

電視話加州萬里係個馬場？ 有冇聽錯？
定係話係澳洲啲馬場養緊？

無，今場係嘉賓身份去

12有無第3

5場跑咩

1 之後睇唔到
好似7第2

隻11好明顯開跑前都比隻3號影響到都照跑

隻8都係
俾隻奉天來搞到

之後仲要俾人block到實 小小機會都無

1-7-12-2

仲要未跑前岳禮華成個人比隻11號fing走

下一場的馬咁撚熱
屌唔落

想屌cheese

隻3熱到咁

想買單式 8-3-12

本身想拖5
但聽左主持講拖左2

屌

屌 轉左3膽 布文含撚啦

屌你老母條過關仲要中埋隻5 飛速雅迪食撚屎啦

跑咩

中尾場q

我就係話呢隻海外熱門有17倍

布文留力聽日

達羅素

我對阿蔡幾隻無咩好感 點搞

你旺我旺四季旺

劍斷浪上次咁樣墮退，不了，最多拖腳算
仲要賣緊50倍

Same

爆冷就係咁爆

哈蝦爸巴追啊

反而想睇有冇巴打搏r1 2
試閘贏又做得多功夫

支持當b

若要生活好 ALLIN 福之寶 福愛寶

經典杯爆啊

吹奏R1 福之寶
泥地用牌仔輕磅著數 上名率 高 東東泥地表現唔差 亞馬寶寶 駿瑪冷P
輕磅104 磅 四平八穩讓佢接近三十磅未必讓得起
東東同隻馬合拍 兩次騎都有前四名內
預計有分頭 9倍 估計坐位望贏 可博WIN
第一場 福之寶 > 快趣的 駕迅 PQ
輸左唔好屌

風B
駕迅

爆我想中嗰隻啦

馬會想點撚樣 特登出條片吹奏阿旺
咁多馬唔吹係要吹阿旺 上次又唔見你吹

馬膽王唔知揀乜

我諗住跟大船算

到底買左幾多哈蝦爸巴

好喇，交比腎仔

買13少要運氣
買霍利時要勇氣
我2樣都無，但係馬係唔錯的

我地留到頭十名掛

你輕鬆達陣
我蚊蚊地呀 所以想跟下大船算

你自己支持返四季旺 旺旺衰左就針得

不了 要穩膽拎分 等大船

我等下期先玩

記得搶位報名

反雷貓被迫跟雷狗大船 當家精選 鐵男 死敵佳龍駒
會唔會參與返四季旺先

威迫我 唔想下季無得玩呀
可能交喜旺寶

不了 覺得個閘冇想像中好

連你都倒自己米

講定一隻愛馬
久休復出初跑谷草
傑飛

通常霍清唔睇好霍老 就會跑出逼害霍清
然後霍清：屌你老母霍老！！！

真心講下點解會睇死
一黎想要輸輸
二黎試閘第一但冇乜餘勢
三黎血統唔係美國種

不支持當家，初上3班，佢贏佢勁，我心入面硬係覺得會恰到佢出賽經驗少，我一定日本仔行頭

仲有兩隻馬一定買，28座大王同七色星星

七星同好 覺得會有野睇

當家穩膽黎 日本仔路短了
當家帝豪質新屌打日本囝

邊場?

自己估下啦，都易估

七色星星我應該估到

七色星星上次個條撚屌拉馬，條左手韁繩核突到，正仆街黎，今次幾好，有經驗跑過，番啅

佢可能輸比佢大佬

同場有隻衝衝再出
嗰隻上場似熱身
呢場嚟料

上次熱身幾好 但係欠d 卡士

幫手咩飛

見到騎師我明啦

駿 睇過，邊撚到俊

Between尾場都有隻大王

尾場爆

上次經典一哩 我印象好難玩

尾場要日本仔

南京？反而我想搏隻贏風雲

我是三甲之選

要左你同巴度

上次見你係咁提，好後悔冇買，但聽日增程加升班，真係唔敢肯定

贏風雲14倍 買披屎都好

Lm sin

上次信心好大 今次都有信心
要搏搏今次
今次都克服到以後只會1.5-2.5 賠

1400 只會比1200 1200 已經短
3班對手就真係Concern

貓b 係唔係到 大船係佳龍駒

你上船未

呢場真係睇下算 鐵角都難買

唔知呀 諗緊四季旺 喜旺寶 萬事醒 一係幫你支持四季旺算 我都鍾意旺 佳龍唔係正本戲未必去

我自己想喜旺寶 但唔去馬咪死

開跑前留定名先

算了 應該去既 大摩1q 返 我支持四季旺啦

R1 2>12 6 求其買

幫貓吹奏 你旺我旺四季旺 四季旺鬥佳龍駒 睇黎四季旺有機會到線先 四季旺第一 佳龍駒第二 依隻就難估啦 勝得威跑第三

上左四季旺
有獎金名次比我j下就得

2 3 有冇得諗

福之寶好似黃金機會咁 104磅
利申 五班不賭

lm學野

又遲起身
沖入場

劍斷根

笑你老豆

飛霞經常呃錢

騎師88

泥地上次好似好勁咁

就係依個騎師先算有啲分頭 你換kei 落去唔知有無五倍

貓 我會買 四季旺贏 同埋孖寶

唔好學我倒錢落海 風b

認真 達羅素 鷹雄 傳承 我覺得機會仲大
買10蚊wp支持咪算

我贏錢會派你的 其實我都係用上次四季旺啲錢拎3分1去買

我承熱過你旺

你承12倍 啲飛好似同鷹雄交換左咁

有無人覺得阿姆利則個名好型

放頭 比多兩步埋欄啦
唔想又發生瀟灑兄弟事件

各位手足聽腎仔話啦，呢啲場合緊係欣賞算啦

其實我都鍾意勝得威 上次買佢四季旺pq 比美麗傳承頂住 勝得威都係有鬥心 有質素馬 佢應該放頭賺慢步速 都係買返依條pq 博好分

今日係邊蒲

勝得威個p都抵搏 講真的

佳龍狗個p應該會穩，上場行過你地
就質跑多200，無p都會有第4

依家係博佳龍駒無長力 最後200 力弱 比後面馬追既姐

佳龍狗 傳承 勝得威 達羅素 四季旺
我揀呢5隻

巫仔呢隻玩後追 制唔過

第1場
10踏雪名駒2快趣的12福之寶1四平八穩
第2場
1乘勢好運13香江新星11紅衣優駿7快樂生活
第3場
5天意10包裝巨星12永高7架勢堂
第4場
8瑞士雄心11炸魚薯條12麯院風荷1最驫
第5場
6閃耀駿駒7萬事醒3八心之友1金多多
樂善堂盃
1愛美麗13急急腳2搵銀天皇11天賦致寶
第7場
5喜旺寶4雄心巨龍10安荃2喜蓮巨星
香港經典盃
1佳龍駒10達羅素2美麗傳承7加州議長
第9場
2川河寶駒4太陽喜喜12龍船11歌神
第10場
8帝豪寶寶9知多福13當家精選2南京之友

今場應該係傳承 但冷門馬有幾隻 鷹雄話哂昆士蘭冠軍 上場留勁後 都追唔小 今次再用tommy有分頭要拖一票

新力風轉跑金莎軒錦標泥地1200做咩
不如唔好去啦屌

呢場各花入各眼

買返上次經典一哩買個三隻

鷹雄初出贏係賺慢步速
佢上場前速已經跟唔上
我自己覺得鷹雄唔係特別好
呢場咁多高質馬

買屎老豆

子賤

子健全日精選
佳龍駒

嘩，可以allin

柒頭輝終於走 冇咩唔好再返黎喇

唔留港啦 蘇神

講真 同磅 佳龍狗真係抵買

巴基之星抵買

想問下巴度幾時會走 ？

上次咪又係平磅

所以咪輕取

其實邊隻馬係未夠分報打比？

屌你老母，佢走左仲點爆

所以咪輕鬆鸁

好似係喜旺寶

喜蓮彩星

g3大熱，換人變冷門

報就幾多分都可以報
但要入選呢
我諗起碼要有90分

佢純粹問知幾時返法國姐
跑埋今日走人了

今次增程wo，上次四季旺餘勢唔弱

91分以下
91分應該穩入打比

頭場想要5

咪係 唔洗搵我老母既

係咪預賽頭3有優先出賽權 今年唔見有人提起嘅

點都10蚊支持我旺

係

咁一定要拖達羅素

入錯行近期五班馬幾好
呢場要漸信

傷心野就唔好提啦

2號幾靚

104磅好吸引
但佢會唔會生性病

五班重要泥地

今日追巴度

問下東東好過

高山咁冷嘅

子健要埋

9 紅旗飛將
10 踏雪名駒

再搏外疊輝

輸輸可唔可以冷少少

細細地買 2號p

1 7 8

6 7 9pq

R1 2-12

要飛霞算

買左既苦主

頭場
3
5
11

飛霞搭輸輸

邊個出嫁

11wp

比條彩虹我

霍利時

雷狗

我正式宣報，阿東真係垃圾黎

史卓豐你不如提早釘牌啦

有彩虹但冇另外兩隻

都話左飛霞呃錢架啦

柏寶

屌你老母飛霞又出黎呃錢

2 3 8 5

即佢墮馬吧

食頭胡 泥地一定買跟前

雷狗呢

同柏寶共存亡真係死

我有諗過要彩虹但愈來愈冷點要

巫顯東去做馬夫啦，跑乜撚野馬

有100$

根本就冇跑過

尾2

Agger 完全撻唔著隻馬

雷狗留力騎大賽

呢個騎師真係千其唔好渣膽 拖腳都要諗真d

屌你史卓豐

師兄點解揀佢 因為轉配備？

讓成10磅都跑成咁，真係嗌救命

史卓豐做乜 冇開聲冇留意

後上皇者

下場香江穩

雷狗個隻唔似有 贏就升二班

輸輸俾佢騎到放唔出
仲要一開波就狂鞭

上佢老尾

田雞手馬唔差的

屌你老母巫顯東

隻馬出閘唔快姐

兩兄弟都柒下柒下咁

下場撐巴度

真係咁

上次出閘好爽架

飛霞呢隻撚屌
搶錢咁搶出黎埋欄都可以冇p

東東放頭都仲有可能第三，四 佢騎後上馬就不了

神蘇好收皮啦
踏雪名駒6檔搞到4疊轉彎

一齊屌柒佢老母

有得贏好贏啦 因住贏到下季隻隻回氣扣分

漏左....柏寶呢個撚樣

你老巫 104 磅跑撚到咁 好彩買左少少當睇

柒東淨係識騎觀自在同炸魚薯條

之後巫顯東騎既馬 我會用10蚊好好咁罰佢

屌
霍清好慘

下場潘狗？

由你個名加埋你講野，我有理由相信霍老係咪

支那light

逼害比卡超者必遭皇天擊殺

咪喇巴打
同掉落海冇分別

點解飛霞無馬都佢搶都可以放得咁快

點解冇q 架

直屌五皮榮冠大道 聽日就去睇貝沙灣

第二場有無tips
我見3號隻新馬不錯 2號除左野
1 2 3 qqp?

G持
拖埋隻酒型杯

呢鋪fatfat喇

多謝巴打
諗住派幾多

連續4場跑雙位數rank
唔簡單

收到風 8號今場贏硬 入錯行要追返原居盟友條數

yes and 一定爆一隻
爆得嘅得佢似樣

貝沙灣都唔係咁好住

派心水算啦 8 win p

同路 支持

今場支持田雞香江 加財神 勇士勁

唔係咁方便

有冇巴打要巴度

今場巫狗一雪前恥 爆冷154倍win #曲

有$齊齊搵

都方便 住得一定有車 開近少少有華富邨 遠多少少有香港仔 都好多小巴出香港仔 所以算好 住六期會比較好

本身鐘意 但佢又唔用翻外地贏馬配備

乘勢係咪搏唔過，讓成廿磅

w，搏唔過

中華之光？

香江新星

冇車表示

同路
要埋香江新星

子健要8

徐呂葉

子健要8號

子健8

3 有獎
8 中華之光

子健 中華之光

買韋達 6號

潘肥射潘肥孖寶

開心神狗仲追唔追好

中華之光開跑前綠格先買

買左條單T 直覺話我聽會中

有財神先有快樂生活

今場韋達又贏呀

雷狗請第4

入錯行追數馬

內幕消息R3 10 可重注!

有獎變咗有醒

子健

屌 99地

屌你老母史卓豐
頭先又唔見你去馬

幾疊啊勇屎勁

你老母重磅要曬 香江追唔切

田泰安拉馬！首先慢閘之後又唔攝入面！

拉馬呀!

屌
潘頓又走入去中間唔望空

唉屌 我貼中123 但我最後落注無買到2

屌你老母 開心神狗唔追先黎

潘狗加子健 我屌你地老母

屌 隻5號大注左啲想追數 睇佢轉彎仲以為有機

史卓瘋 容閪鵬正仆街

潘頓正仆街

差隻2

2 1 3 13

隻中華之光都無咩點跑 仆街潘狗

隻馬都無

買左

忘記左快趣的之禍

下場換人先食正仆街

都係唔撚好跟啲綠色啡色

容閪鵬去馬未？

屌 我最後拎走左隻2 我條單t

完全唔似有博過

呢隻點都要再追

2-1-3-13

屌你老母姓巫既都係仆街

開心神狗 多謝上次巴打心水

見到佢檔位直接無視

呢句真

第三埸有咩推介

R3大家點睇?

2*1 咁博

下場有d驚潘狗贏

銀豐神驅

都似樣

屌你老母田雞

6 10

做咩唔買2x3

5班先

可能佢即場再買左條Q

追左幾次都令我失望

下場點睇 7 8 10

本身都咁諗但見有飛

人無 就黎吐血死

一跟就唔中嫁啦

連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第3場 連贏及位置Q
1 福愛寶
8 金錢路
10 包裝巨星

1258
三重

有無方駿輝d心水參考

5星

jenny 要乜

14做乜變綠色

五星值唔值全餐？

子賤要乜？

點都等埋子健先買

4 精英快車
11 騏名燈

巨星bye

子健 金錢路

金錢路

子健又要8

3號p

2 3 7

1 拖 5 7 10 qqp
1 5 10 單t

呢場點買得落手

過關兩條q都手6萬

嚟緊既冬天 咪即係又係好似今季既時間,

即係下季

今場要忠於自己 唔可以被連登仔動搖上場就係咁斷左qqp 同單場

自己跟人就怪自己啦
輸打贏要，贏左唔見你咁講？

又神駒

神狗系

跟完人輸左怪人真係好唔要面

神駒屈機

銀豐神駒

唉 唔買子健又入黎

好彩中返個1+8 PQ

終於等到你贏啦

跑幾多

神狗日

死開啦事後飛，又唔係派

3 8 1 12

今場跑咩？

好感動傷到禁都嬴到

雷轉彎咁樣撞出嚟

又輸了 頭3場已經輸左1k 今日咁難賭

以為獨贏

我都係 由其是呢隻齋睇

屌福愛寶追咁遲 條Q呀

吳大夫 比佢爆一爆

都正呀

唔敢買win

又差一隻三重

R4 花月流星 大家點睇

成廿倍都咁多老野捧場

新手唔識買鳩禁中了

係馬場 後面有個呀叔買三重
3號排第2斷左
睇住佢由好撚開心 見到神狗跑得太快灰鳩左機既表情

post個大預言過你地參考下

Goal

神父 我有罪

俊哥兒一定留意
外地全贏膠沙

贏馬了😘

貓 我想死了 岩岩福愛寶追唔到 無條Q 前面個D飛 又無補飛

加粒瑞士糖

信唔信巫狗 傳說中既炸魚薯條

第三，第四

銀豐追左好多場
唔買即跑出

圖先有個癲佬買左差不多3萬係第十場 7號
wp qqp7>F
三四重彩 1-2-7-10-11

Same road

呢場幾亂
再加埋熱氣野 熱氣野醒少少放頭扣住得唔得呀

我唔理啦今場 信雷狗得永生

收返220蚊PQ 但前面個D飛 輸得好慘 我買QQP 唉 追唔到得第3 閪拉

巴度

應該會綠格呢隻，柏寶蘇偉腎

閪拉真係搏左馬 唔屌佢住 撞都撞個位出來

點解唔信自己😭

屌，最驫d屎

隻新馬成77分 試試佢

鐵男外檔4疊啦

應該追到P既

隻4號巴打有咩睇法？

R4 2,3,11

巨額過關 6+9
但隻9號跑泥得咩?

炸魚薯條啦

預測東東會讓比多寶放

唔好啦

如果on9東呢隻都後追 咪撚騎馬

事前出左

追7

唔好信阿東 唔好信阿東 唔好信阿東

B2呀

搏得過

我都唔想信...

只要有馬夠佢快佢就會讓架啦

最轟

老苗今日全手有

佢最多第4

最驫 鐵男 都靚

呢場唔賭

呢場大熱Q啦

呢場好亂下

搶唔到就撕飛啦

仁仁友福

子健 要瑞士

俊哥兒會唔會太冷

又揀少隻

繼續出

東哥呢場都冇真係快啲轉做騎馬人

我小搏位置Q

郭撚騎佢兩次都唔是太好 係咁換騎師

炸佢老母

3 8 9

屌你老母巫東

跑咩？

4 1 8 6

屌你老味…

又豬少場

田泰安望住入邊個兩隻

嚇死 1跑第2好彩 玩到第四場終於綠字

屌你啦10磅

乜撚野10磅仔黎 你騎放頭馬唔撚放頭騎黎把撚呀

一出閘即慢一慢

瑞士糖搏盡 我頓

6屌你

牙東50倍樓下飛得

重過你唔到

見到呢條10磅仔再睇返上季蔣嘉琦 你要條j 黎把撚咩

4場 輸3舊 有無巴打輸緊3千

一蚊不買巫顯東

呢場幾隻應放就放唔到

屌佢佢跑得出我條過關就fatfat

眞係好撚on9 2檔

以後不了

嘉琦bb高過牙東毒男幾個grade啦

5倍嘉琦妹都屌打垃圾東快撚D躝啦

田雞夠薑幫大夫起孖再幫隻馬打疊
好想買佢

湯蛇d fd

R5 8 OK?

鐵男

無阻到

唔撚識岀閘

萬事醒咁熱

呢個垃圾東

我講左3次喇 點解仲有人信。。。。

出閘醒少少隻馬都帶你返嚟拎個p啦

我飛左要9，都係冇

琦妹，呢獲我撐你

我都唔信子健要左9 子健真係

岩聽

第五場點睇

閃耀駿駒點解咁熱

人類總是犯重覆的錯

我係

臭西

冇跑過泥大熱，8號有9賠，3號有11賠

啲飛唔識了

做我老婆OK?

搶我老婆

旅遊多寶都唔放

放唔出

呢場5號點睇

3 5 8幾好

[quote]3 5 8幾好[/quote12呢

定係5場要巴度

啲賠率咁高 翻身靠今鋪 輸左以後1場最多賭50蚊

我頓今場點

5場要巴度 仲要30倍 巴度騎30倍冷馬有保證

我paul加大賽日我頓

心有靈犀

邊個巨額過關去隻6

八心之友點睇?
定係要慷慨寶好D?

有禮

我都見到。驚驚

八心之友我唔明點解無咩飛 R曬頭了

八心之友

冇記錯6拖1 4 12

係唔係掌門人又玩過關啊

係咪重磅既原因?

牙蔡質新贏完有11倍

隻馬排位日瘦左廿磅

各位手足點睇五場巴度

但係條3 8q啲飛又有古惑

有冇巴打跟

有性趣

買左wp 再搭埋有禮八心 位置q

巴度點睇

拖左

仲想飛有禮

諗緊wp好冇

要郭富城

就快破產

咁多位覺得巴基之星仲有無貨?
諗唔掂拖唔拖埋佢

繼續吹奏冷馬度

柒東真係
等個新10磅仔黎之後失得業

邊隻做膽好。

莫蕾拉騎士王有幾多買幾多1.6！

係驚驚地隻6真係有

可能一山還有一山低呢

3 5 8
10蚊

同路

我要左3 5 8 10

2 英友重友

都係同路姐

有冇人要11？

3拖 6.5.8.10先

單場3選人要咩

3選一

無人要4?

巴度狂落飛

巴度d飛

5 7 8 10蚊

10落飛

冇啦今次

要30樓上先有得爆

頓拖3 5

無30就無了

回緊

回到27

回返上30係咪sure w

28了 :p

2 3 5 7 8

都是用8全餐算 睇唔透

31了
安全

雷拉

過咗初三之後未試過正數

集氣

7號到底咩料

32

10號wp

我屌，我頓比哂力冇位

屌信錯3號

屌你老母7號 塞死左 6號走得咁靚抵贏 垃圾7

我頓今日比哂力冇運

隻6咩料

真係6

又中第4

早知信條友巨額

早知跟獎門人過關6號

痴撚線,今日好難玩呀

情意相投頂唔到第二

屌 痴線
買左2百1蚊飛 派40
完

10場巴度P

差唔多5舊啦巴打 收唔收手好

今日未綠字過

炒飯今日咁醒贏埋我旺

星期三開始未收過錢
買10蚊佳龍狗place算

我旺 炒飯醒少少呀

有禮死番谷草算

慈羽？

重注買雷狗 第8場win pla 大賽狗雷拉

屌雷狗

靚加加

反雷 又累咁多手足輸錢

唉

6場完全睇唔透 有無手足有心水
Btw7場巨龍有無得諗

雷狗豬王都回返上1.85

六場1拖3，5，6，7

1拖9 11 14

r6 1 2 3

潘豬王點睇

今日未收過錢

咁有信心

我都係

但係1 2個檔。。

R6 3 P有冇得諗

same road
買左今場雷狗 輸就完

天賦致寶

Ion9豬到仆街

點睇十場1號 係咪贏梗

支持

8 12 place

隻2 ok?

3 4 5得啦呢場

君子承諾

14 友瑩采

3 4 6

1034 回覆 ?

3

靚加加 愛美麗

無限制回覆 ?

子健要咩

AMUMU

1

收到風
我有個黑氣石朋友想買阿旺 唉
我自己早飛買了

2 9

請爆

潘9 死撚左去

屌你老母愛美麗

千幾蚊Q

屌，招多福冇位

又爆屌你老母

仆街死啦潘狗

跑咩呀

4呢屌你老母

中哂腳 仆街13少

潘9 死撚左去

潘9 死撚左去

潘9 死撚左
潘9 死撚左去

屌你老母莫雷拉

今日灰馬好似隻隻都有

死都無人理 拉馬

搵撚你3疊做乜撚

頓

我都係 1拖9 11
唉 9-11 300蚊呀

潘9 死撚左去
死啦

爆到。。

隻1

a欄唔買放頭馬

屌淨係買左789 qpq
明明睇中埋隻11

9 7 11 8

阿姆利則

我係拖7，9仲慘

屌你老母閪

睇中7 其他都唔中

8905 19-02-2017
15:32 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 6 場 7 搖錢樹 拖 1 愛美麗 +
2 搵銀天皇 + 4 進綵 +
5 智有心得 + 9 有衝勁 +
10 君子承諾 + 11 天賦致寶 +
13 急急腳 + 14 友瑩采 $10

$180.00

終於搖到上黎

有1咪好

幾隻馬無位

頂 中腳唔中膽 用左1做膽

莫雷拉早d抽出去衝啦，仲攞入面，搞到隻馬塞住

超卓巴

9-7-11-8

屌 13少條撚屌唔出 單T中左3隻唔中膽

外疊咁沖得 買巴基了

雄心巨龍 a欄

a欄唔買放頭馬[/quote
潘9 死撚左
潘9 死撚左去

Jump

阿姆再跑長d 可買

慈羽落咁多

霍利時又亂去馬

新馬賽到依家都會買少少

招多福揀入面

2 4 8

如果招多福望空走出去分分鐘贏埋

以馬性我估有p

仲有冇人會買西拉

唉哂撚左
靚加加

post 2

期惑呢兩場搞咩？

唔敢唔買，一唔買就黎